點睇時事台啲行動po

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

入面全部得個推字
又唔討論下內容
交流下意見
一味填鴨式咁去幫手推po
又唔分析下是否可行

Old news is so 唔識串

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

主要想醫護知道民意。放心去做決定

cc台=民意？

個樓主最近兩日開咗N個高鐵po
冇人覺得奇怪？

133頁全部得個推字

肯定好多撚樣推完聽日根本唔撚會去

今朝個post推咗咁撚耐都冇人出啦 昆咗幾十個手足出黎送頭

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

工會嚟啲推就有用喇
嗰個樓主來歴不明冇啦啦叫人出去
小心啲好

個人認為:
1. 西九站個地勢好西, 對狗嚟講易守難攻, 如果一個唔好彩放咗手足入去再封起主要幹道唯一出路就係跳海

2. 雖然明白大家有攬炒嘅心, 想班狗出動去同班蝗蟲近距離接觸多d而中招, 令佢死
但係咁樣衝去自殺式襲擊我真係唔知點講
我寧願自己唔小心中招之後入狗屋去報案, 都唔想咁樣衝去自己搵病毒去中

當然我唔會反對手足照樣繼續去行動
但係希望大家聽日睇下情況再決定去向
始終人多聚埋一齊真係好易令病毒傳染, 一陣自己手足中招就

同埋如果可以fake到班狗出重防圍住西九我覺得已經好成功
佢哋出嚟圍西九中招機率自然極高, 手足都唔洗親身去用生命硬接d病毒

可能少人到驚察見到都廢事理

CC台一早變左推POST BOT多過人

［突發］4000人都無？香港無㗎啦，算吧啦

無人簽名 香港就玩完

cctai啲bot仲猖狂過波台

同民建聯果d簽名加裝電梯差唔多一樣on9